係咪band2/3學校d女玩得放d，好溝d

如果人生可以番轉頭，我寧願去band2學校讀，反正我都係垃圾，但可以望下d有打扮習慣嘅中學妹妹，飽下眼福

Band2/3 平均開苞年齡14~16歲

band1女校都好放

關咩事係溝得女邊到都溝到
利申：A0

band1好多豬到你唔想食

後悔無入band2了

當然關事，band2 fd分分鐘幫到你a0變a1

豬得嚟好放

你的樣子如何……

OK架

band1 妹平時壓抑，所以床上特別豪放

圖？等大家幫你睇睇

我果間真係無個靚

我嚟架

真 中學開過幾個罐頭

巴你點氹佢地?去你屋企開?

返屋企摸下就好易嚟料㗎啦

相比band1的確係

可能真係命運，
-入咗band1
-屋企日日有人
-成級都係扒
我想唔信命運係注定都唔得

我都係食草算

𡃁妹好易氹

起咗你底

中學嘅野真係好影響之後識唔識溝女/食女

回憶總是美好的

真

注定一個人